睇嚟華爾街先係美國真政府真deep state，點解侵侵四年好似冇做過乜去制衡佢地

佢吾係for the little guy架咩

貿易戰收中國皮果陣搞到華爾街癲9左狂屌 Trump